美國疑似出現第一單社區感染

患者傳聞住Sacramento（官方只話北加）
無接觸過支那人/其他患者
附近有個空軍基地
唔知關唔關事
BTW Sacramento距離San Fran大約45min-1.25hr車程

不安